祖兒ig story出個動態，又刪除咗

真手足

關手足咩事

終於體會到咩叫「攞景定係贈慶」

佢意思似係慶回歸喎
你覺得佢意思係慶祝班人中支肺？

春卷師

容祖兒成日上台講野都 1999 九唔搭八原來佢本身就都係咁..

好明顯係恥笑班阿嬸唱佢首隆重登場啦

之前錯怪左佢tim

雞蓉今次應該係真心段片個8婆唱佢嘅歌所以repost

我又唔覺係恥笑
個場合係慶回歸岩雞蓉立場，啲8婆又跳哂舞咪夾佢句野

似想抽水但po錯ac

我都覺

實係

好明顯錯account啦屌

本身只係想post人地慶回歸唱佢首歌
但之後驚比人話佢笑鳩人所以delete

一定有分身啦

好黃

似係咁？

po錯ac啦一定
佢所有密友都黃
Yy hocc 明哥

用錯account

點解佢成日都恰下恰下

暗黃

點解caption唔係一變四 四變十二

因為佢不嬲講嘢唔經大腦

唔係有mani 佢根本咩都冇

要將全城也覆蓋～

藍絲玻璃心

不算天大事情 難道你忍心不去贈興

其實佢有無可能離開蛋記自立門戶？都已經去到呢個位置，唔再需要靠蛋記吧，定佢感激當年嘅知遇之恩所以一世都留喺呢間公司？

操你媽逼港獨仔容祖兒 身為護旗手卻不自覺
恥笑慶回歸群組女歌手 等同傷害我14億人民感情
請立刻向14億中國人民道歉並捐錢回祖國賑災

唔反了唔反了

推民族自強 香港獨立

想食兩家茶禮
收板啦

係都唔係repost what7iwatch嘅post啦咁
個caption仲係寫慶回歸群組
都唔知你盲反定真心膠定蠢

樓主要PIN依個

牙兒

無可能 你唔洗係呢行撈都似 你點黎點走

One two three four

其實佢係無腦...

一個謝安琪
一個容祖兒

前者無論做咩都比連登話黃（到後期先開始絕望）
後者相反

偏見既野都幾有趣

利申：唔係話容祖兒po條咁既片就係黃
但年中咁多人唔同場合唱佢既歌，有無見佢在意過

佢不嬲真心on9
應該係經理人見到，即刻叫佢delete post

901 機場見

佢唔delete仲可兜
宜家擺明有野

容兒幫大公報講過野，搞過手足
咪弱智啦，暗黃定扮黃都未分到

點兜

其實佢唔離開蛋公司我相信佢9成工作上都可以自己話事
咁蛋公司又有資源同人脈 無咩要走既必要

9成十用錯acc

啲gif笑咗

自立門戶除左地位都幾講食腦
呢樣佢都差幾遠
仲有英皇係香港入面大陸市場資源最豐富
好多藝人都貪賺人仔

走都拎唔返版權唱舊歌啦

貼阿森一族個lisa好搞笑

唔係話簽左賣身契咩？ 一簽就10年+
而且egg好似一向解左約就唔可以再做返呢行
滿約就另計

又打J

大公報反送中前

不話過你都可以話佢去慶回歸

你條撚屌五毛講就一定唔撚係啦，冇討論價值

花生師

除左e臣
仲有邊個成功逃出英皇又可以紅落去

揶揄慶回歸活動引致群組感染
引發市民對政權仇恨

4個受感染one two three four

廿年都過咗喇

笑撚死

1，2，3，4，everybody

留心坐穩 肺都爆開
播毒已在 數十尺內

4個確診，one two three four 喎

似po錯多d
佢傻下傻下

佢係咪係現場

烚

過氣春卷都有人提?

有續過約
不過續幾耐就唔知亦都冇興趣知

佢D歌版權係哂蛋記度 個個都淨係聽佢唱00s d K歌
佢走左什麼都不是呀

同成龍一齊拍止暴製亂片

佢fans

好明顯容姨係想多謝藍絲用佢首歌獻回歸啦

保護手足

吓
你係咪調撚轉哂

過去一年
謝安琪無表態 就一直俾人話藍絲

春卷區選幫建制拉票 喺微博慶祝國慶 慶回歸
班春卷fans就死都話佢暗黃

仲話人偏見

屌你老母班春卷fans蛋記打手真係痴撚線

發病～會在～數十秒內

應該有秘密文宣 Account

容祖兒喺大陸完全唔紅
係齋做港台市場都可以發大達既明證
啲錢洗幾世都唔完
唔明點解咁多人唔知足拎條腰骨換人仔

唔反春卷lu

笑咗

台佢鬼有市場

算啦

佢地笑d 大媽跳舞炸
之前學娜娜都係咁
唔關黃藍事

成個post都係打手

I say one 2 free four

識佢真人，堅黃

演唱會扮happy伯

連登仔都係唔收貨

用錯ac

同hocc割咗席啦 訓咗幾耐呀
hocc身邊都有藍絲fd，咁又代表乜

真係好難聽 我都唱得好聽過佢

Good morning sir!

手足

你又知？ unfollow咗public ac咋
hocc有follow容祖兒private你又唔攞出嚟講？

達同黃子華都冇表態
但黃子華就好黃
達就奶共

你第一日識雞蓉？
又on9又蠢撚到閪嘅人真係第一次見 摺埋啦你以為自己好醒

傻啦你，佢根本冇能力自立門戶，而且佢喺蛋記舒舒服服乜野都有人幫佢搞掂哂
唔好諗多咗啦

容祖兒2014年嗰陣post 過黃絲支持雨革架

Sls

就算唔紅 一場show揾嘅錢都多過香港
所以點解咁多人要奶

黃祖兒

我就仲信佢暗黃嘅 不過既然佢公開嘅立場係奶共 咁我做乜仲要因為佢明紅暗黃而支持佢 佢一日唔做返一個有血有肉有良知嘅人 我都唔會撐返佢

利申上年八月仲有睇佢演唱會 到佢拍條建制片已碎晒啲碟

真手足
好嬲好嬲

我見佢哋ig係
Hocc有fol Joey
Joey冇fol Hocc

真係痴撚線
呢個post勁撚多暗容fans
終於有機會幫自己偶像平反咁
同成龍拍片又慶回歸都仲講到暗黃
大家對佢嘅包容度應該最高

會對藍屍幸災樂禍
都算自己人

而加先慶回歸？

十成十啦
睇真啲原來班大媽係自己友
即刻del返

因為驚咗hocc所以unfol，呢啲係朋友？
如果你身邊都有朋友咁對你，你都覺冇問題，你個人都幾悲哀 怪唔得知要喺呢到揾存在感

hocc 黃藍都有fol，做下功課先啦

算啦，有點樣嘅偶像咪有點樣嘅fans
呢班人先最嘔心最冷血，表面就黃，內裏就極度包容啲奶共歌手
香港有呢班人真係悲哀，block哂佢地算啦，冇眼屎乾淨盲

謝安琪6月轉黑icon
supper moment 上街
=藍絲

Eason=暗黃

1 2 3 4.....係咪數緊幾多個中武漢肺炎

係啦

起一起樓上冇腦fans個底，條on9係憎謝安琪 雞蓉嘅fans
見一個block一個啦，前排蛋記ig小編仲要自爆 蛋記上上下下成個集團嘅人都冇腦

其實明就明
點解唔係話one two three就算？
點解要寫明one two three four?
咁當然你可以話佢如果有骨氣就直情學何韻詩退出做返自己
佢的確明顯唔捨得一路以黎建立既地位成就

咩用意得佢先知

覺得佢今次無做錯到唔delete就最完美

One two three four
4個確診

而家先出？

未爆淫照前既陳冠希

暗你老母黃啦 奶共偽人 扮乜撚嘢？

咁又唔好咁悲哀
睇返個post 根本成個pr post咁

又似係喎 之前蛋記ig小編自爆

［突發人渣！］安仔洪水橋被偷單車！

佢冇腦都唔係咩新聞
笑9下佢咪算囉

樓主 你個fd 好天真好傻 有冇比蛋記炒咗

上年睇過佢演唱會 佢有暗寸政府 同埋佢好似冇做護旗手

文匯之星

係呀佢有上前線掉汽油彈添呀
已fc

阿嬌 阿Sa (張敬軒) 嗰啲呢

黃子華

見到自己首歌比人唱到咁跳到咁會係咩心情佢應該純粹想拎出黎恥笑下，唔關咩黃藍事

佢成日都覺得自己爆肚講嘅嘢好好笑，無諗過其他人會點諗
好似好多年前嘅「同我發生過關係嘅人」

好耐之前傾過計
真係蠢果種
唱歌之外乜都唔識

啲尿好黃 已fc

其實牙hin一定黃
睇14年就知
算啦唔好逼人表態

仆街爆我15賠5-2

所以括住咗
唔敢咁老定 因為點都係個支國膠

佢似係公司逼佢奶，之前網民鬧佢，佢d回覆有種身不由己feel，希望佢快d完約英皇啦

on9

私底下佢可能好黃

出post慶祝回歸

百老匯廣告同胡c傅合作

都唔會係佢出啦，可能佢私人account入面，全部都係文宣

一定係黑客入侵攻擊

祖兒黃到變金

容手足

知佢暗黃又點，上次區選幫手拍廣告撐保皇黨。
利申1x年fans(前)

又俾黑客入侵

皮膚好黃

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比親共派

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

12月5日，北京市委书记、北京冬奥组委主席蔡奇（前中）与志愿者代表共同开通赛会志愿者全球招募网络系统。

雞容Fans:我乜都唔知 我乜都睇唔到 總之Joey就係暗黃

仆街了po錯ac

MAYBE佢唔知班友出左事

容祖兒佔中個期唔係po過黃絲帶咩

邊個黎

這病毒快將 似轟炸襲來

其實佢上年係有次遊行前一晚（無記錯係616）出左個story: 天氣熱要飲多啲水

利申：前歌迷，但佢拍完條護旗宣傳片之後割左 已經無follow佢

靜啦，咪比人知佢係黃

佢個西根本俾d權貴插到要親中
其實好慘

收皮啦春卷

Pepe

鳩硬sir 噴漆單野係咪你搞嫁

等佢出埋隻倉底Pretty Crazy DVD 就退坑

樓主太高估蓉姨嘅智商

周杰倫都俾連登仔屌奶共啦

佢咁蠢一離開咗無人湊實比人呃 點會咁傻

應該Po 錯Ac.

欲加之罪 何患無辭

連登好多真心膠

同你諗法一模一樣

紅底share what7iwatch
精神分裂？

佢人品點㗎

根據一次對話睇
都nice
係真係弱弱智智咁
有D 9588
但對唱歌睇得出真係好認真

上咗支那01

01啲五毛留言

one two three four咪一變四

直接everybody 啦仲四變十二

炒車

搵人改晒成首

依個唔係咩？利申周董十幾年粉
容祖兒睇得出佢暗黃

梁振英89時譴責中共

冇微博冇護旗冇慶國慶冇回歸
講幾句我是中國人最多咪話佢大中華膠，邊度奶共

咁佢既地位又真係唔需要
都係一樣啦 人民幣既味道

反正佢係真心大中華膠，唔係為左人民幣先講

乜撚野9588

九唔搭八
唔識可以google
問人就有禮貌D
撚你老母

睇黎你同容祖兒一樣
講野都係弱弱智智嗰d黎

真心唔知你插咀做乜
死開啦弱智仔

呢個真係笑左

推

我仲記得以前高登有個容語錄嚟恥笑佢

網絡大典都有

大家咁話啦P牌仔

全港最乃共偽人又想洗底

乃共乃左咁多年從來無停過

關鍵時刻仲跳出黎拍片，叫止暴制亂

on9 你自己覺得身不由己喳

佢班藍fans見到偶像咁恥笑法點算

Everybody!!!

1!2!3!4!

推 雞蓉fans盲撚咗呀

最中意見到佢兩臉不是人

一早block咗佢 條友弱智唔駛理

我起佢底一睇
即Block
唔想同弱智講嘢

我覺得佢係想唱歌畀多啲人聽，唔係純粹為賺錢。老實講佢喺香港開演唱會，佢企定定唔郁都得，但佢都跳到就嚟死咁就知佢係真心鐘意表演。不過佢又真係奶得核突嘅

佢係唔用大腦
政治唔太識
D朋友講乜佢又抽下水

響連登講埋d 5p語言
乜撚野9588=九唔搭八
仲好意思Block人
傻閪

你弱智唔識就5p？

俾人睇吓你幾弱智囉

BLOCK9埋FAN

「非洲小朋友食樹皮好似食蔗咁，好得意！」

好多句都CLS

同張信哲一齊開演唱會
但講「多謝張信哲來做我的嘉賓！」

春卷淆乜春呀？臭閪！